武磊今季帶傷上陣都兩奪西甲MVP,岩岩手術成功下季滿血

美斯心諗

武磊淨係賣波衫都夠做MVP 啦

其實香港有冇得買武磊波衫
之前上樓上鋪問 又話冇

著左都無女不賣了